2k19 vs. nba live 19

玩左一百年2k
見到live條片好似幾真實
心大心細

正評2k
負評轉會

Live有得買嘅會轉

Live 個commentary 對我尼講幾趕客下
但其他好好咁

push

live 2k 19

推

live 好像沒pc version

想問下20周年版個9折優惠係咪冇左 之前入18仲會彈出黎 但頭先入冇左

Live無港服 講閪咩

lm